# Тестовое задание на позицию Frontend разработчика, GS Labs

## Порядок выполнения задания

1. Создать приватный форк этого репозитория и выдать доступ на чтение аккаунту @AnatolyRugalev
2. Выполнить задание и отправить его в созданный репозиторий
3. Кратко описать процесс запуска приложения в файле HOWTO.md

## Условия

1. Разрешается использовать любые CSS фреймворки и готовые статичные шаблоны
2. Приложение должно работать на базе JS фреймворка Angular **любой версии**
3. Сборку файлов для публикации в виде html+js+css производить не требуется
4. Внешний вид результата не имеет значения

## Описание

Результатом вашей работы будет одна веб-страница, представляющая собой витрину интернет магазина. На странице должны
содержаться следующие блоки:

1. Блок с сеткой товаров
* Количество товаров - не менее пяти
* Товары расположены сеткой в 4 столбца ([пример](http://getbootstrap.com/components/#thumbnails))
* При клике на товар, количество данной единицы товара в корзине увеличивается на 1
2. Блок с отображением товаров, добавленных в корзину
* Товары расположены в виде списка, возможно использование таблиц ([пример](http://getbootstrap.com/css/#tables))
* У каждого товара имеется кнопка "Удалить", которая удаляет товар из корзины
* У каждого товара имеется индикатор количества и стоимости выбранного количества товара

Информацию о содержимом корзины необходимо сохранять в LocalStorage браузера так, чтобы состояние не сбрасывалось при
перезагрузке страницы.

### Модель товара

Модель товара должна содержать 2 обязательных поля:
* Имя
* Цена

Остальные поля на усмотрение исполнителя. Для генерации изображений можно воспользоваться сервисом
[lorempixel](http://lorempixel.com) (см. пример)

Пример модели товара:

```json
{
  "name": "Лодка надувная",
  "image": "http://lorempixel.com/200/200/technics/?47422",
  "price": 20000
}
```
